買MacBook air 定等pro好

如題

pro

如果學生 唔係要做design
Air都夠做

揀唔到 去試下邊個keyword覺得好打啲先買囉

有傳話兩部都用剪刀式鍵盤

唔知咩叫剪刀式
有部舊air 同 pro
覺得pro好用好多

寫code/整圖/剪片/打機就用pro
普通學生文書工作air都夠

但其實有時都會剪下片
不過一星期三四條左右
air可以勉強做到？
定係都建議買Pro？

哽係pro la,因為pro

等新pro
而家部pro=舊air
而家部air=舊the new macbook
all on9

講緊應該就嚟出嘅14pro
有左14pro
下一代13pro應該會cut到變廢物

但都唔知等到幾時

目前唔急嘅話建議等吓先Apple 大神郭銘志都預測上半年有新MacBook pro，最快可能今晚有，再唔係就5月中，或者6月wwdc，唔急嘅話等下，到時再對比下依家部新Air先決定都未遲。當然錢多就另計

我用緊air（已經用左幾年），剪少少片或者做少少ps都會瘋狂發熱好大聲，所以如果一個星期三四條就pro啦，價錢又唔係話差好多

I7 , 16g ram, 512g ssd , $10667 ok la , go for air

苦等緊14” MacBook Pro
出未呀

建議返考慮埋維修既價錢
之前買左macbk pro諗住學剪片ps點知放係到咁耐都冇學過 最近個mon爆埋 去apple整要3722
之後係出面整都係3千幾咁上下 佢地仲叫我返apple整 話因爲呢隻mon一定要用返佢原廠個隻wo
利申 我只係唔小心跌左部手機落keyboard 佢個mon入面就爆左

但我打打下醒起依家有applecare plus包兩次accendental damage repair
但我覺得你都可以考慮下叫樣野

因為air其實對普通用家都好夠用

點睇？

感謝